新職業-風向師

依家開始大量FB page 吹呢樣風果樣風

唔該大家樣樣都FC先

唔好亂推post,善用不推文回應

見到d post唔對路 由佢沉底

如果d煩膠自推,善用舉報

光復香港,時代革命

民間(網絡)自衞隊

守護網絡風氣，人人有責